[正視聽] 大學是據點 開花需持續

當日暴大大戰，其他區圍魏救趙，結果不奏效，所以全城入暴大支持，而呢幾日狗冷處理，相反其他區捱打捱很超辛苦同埋今朝開花不太成功。

要正視聽既係，保護大學由學生保護，入面有Hall 地型理解比其他人優勝，而暴大更不同於其他大學，地點較偏，不宜快速向外界支援，如果校外人在內苦等，不是等於浪費體力、資源嗎？

當然我唔係話無需要入大學支援，而是外區人無必要長期留守，否則會令開花戰線不利。

其實lingu隔離就係屯門公路同元朗公路
平時都好多車行
亦有天橋制高點
lingu/屯門手足們可以諗諗

今晚到poly

Pushhh